Jaren later ontmoette hij een mooie, prachtige, volledig ontwikkelde vrouw, prachtig gekleed, wandelen in het Regent's Park, herkende hij het niet haar, maar keek haar aan met verlangende ogen, toen ze plotseling greep kreeg hem bij de arm, en riep in de patois van Piemonte: "Ces tu si!
